\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{20 июля, день} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов , Сычев / Максимшин, Трофимов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Декартовы, полярные, сферические и цилиндрические системы координат.
Переход из декартовой в полярную систему координат и обратно. Применение декартовых и полярных координат. В каких случаях полярные координаты удобнее декартовых? Применение декартовых и полярных координат в других науках (география, астрономия). Переход из полярных в декартову систему координат. Трехмерные системы координат. Переход из декартовых в сферическую систему координат. Переход из декартовых в цилиндрическую систему координат. Использование сферических координат для измерений на Земле. Небесные координаты и их применение.


\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr20.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: